林奠真係搞到支那難過豬鼠年

攬炒之母個朵唔係流

根本就係外國間碟黎

剋足一個生肖循環先好話自己勁啦